\documentclass[11pt]{article}

    \usepackage[breakable]{tcolorbox}
    \usepackage{parskip} % Stop auto-indenting (to mimic markdown behaviour)
    

    % Basic figure setup, for now with no caption control since it's done
    % automatically by Pandoc (which extracts ![](path) syntax from Markdown).
    \usepackage{graphicx}
    % Maintain compatibility with old templates. Remove in nbconvert 6.0
    \let\Oldincludegraphics\includegraphics
    % Ensure that by default, figures have no caption (until we provide a
    % proper Figure object with a Caption API and a way to capture that
    % in the conversion process - todo).
    \usepackage{caption}
    \DeclareCaptionFormat{nocaption}{}
    \captionsetup{format=nocaption,aboveskip=0pt,belowskip=0pt}

    \usepackage{float}
    \floatplacement{figure}{H} % forces figures to be placed at the correct location
    \usepackage{xcolor} % Allow colors to be defined
    \usepackage{enumerate} % Needed for markdown enumerations to work
    \usepackage{geometry} % Used to adjust the document margins
    \usepackage{amsmath} % Equations
    \usepackage{amssymb} % Equations
    \usepackage{textcomp} % defines textquotesingle
    % Hack from http://tex.stackexchange.com/a/47451/13684:
    \AtBeginDocument{%
        \def\PYZsq{\textquotesingle}% Upright quotes in Pygmentized code
    }
    \usepackage{upquote} % Upright quotes for verbatim code
    \usepackage{eurosym} % defines \euro

    \usepackage{iftex}
    \ifPDFTeX
        \usepackage[T1]{fontenc}
        \IfFileExists{alphabeta.sty}{
              \usepackage{alphabeta}
          }{
              \usepackage[mathletters]{ucs}
              \usepackage[utf8x]{inputenc}
          }
    \else
        \usepackage{fontspec}
        \usepackage{unicode-math}
    \fi

    \usepackage{fancyvrb} % verbatim replacement that allows latex
    \usepackage{grffile} % extends the file name processing of package graphics 
                         % to support a larger range
    \makeatletter % fix for old versions of grffile with XeLaTeX
    \@ifpackagelater{grffile}{2019/11/01}
    {
      % Do nothing on new versions
    }
    {
      \def\Gread@@xetex#1{%
        \IfFileExists{"\Gin@base".bb}%
        {\Gread@eps{\Gin@base.bb}}%
        {\Gread@@xetex@aux#1}%
      }
    }
    \makeatother
    \usepackage[Export]{adjustbox} % Used to constrain images to a maximum size
    \adjustboxset{max size={0.9\linewidth}{0.9\paperheight}}

    % The hyperref package gives us a pdf with properly built
    % internal navigation ('pdf bookmarks' for the table of contents,
    % internal cross-reference links, web links for URLs, etc.)
    \usepackage{hyperref}
    % The default LaTeX title has an obnoxious amount of whitespace. By default,
    % titling removes some of it. It also provides customization options.
    \usepackage{titling}
    \usepackage{longtable} % longtable support required by pandoc >1.10
    \usepackage{booktabs}  % table support for pandoc > 1.12.2
    \usepackage{array}     % table support for pandoc >= 2.11.3
    \usepackage{calc}      % table minipage width calculation for pandoc >= 2.11.1
    \usepackage[inline]{enumitem} % IRkernel/repr support (it uses the enumerate* environment)
    \usepackage[normalem]{ulem} % ulem is needed to support strikethroughs (\sout)
                                % normalem makes italics be italics, not underlines
    \usepackage{mathrsfs}
    

    
    % Colors for the hyperref package
    \definecolor{urlcolor}{rgb}{0,.145,.698}
    \definecolor{linkcolor}{rgb}{.71,0.21,0.01}
    \definecolor{citecolor}{rgb}{.12,.54,.11}

    % ANSI colors
    \definecolor{ansi-black}{HTML}{3E424D}
    \definecolor{ansi-black-intense}{HTML}{282C36}
    \definecolor{ansi-red}{HTML}{E75C58}
    \definecolor{ansi-red-intense}{HTML}{B22B31}
    \definecolor{ansi-green}{HTML}{00A250}
    \definecolor{ansi-green-intense}{HTML}{007427}
    \definecolor{ansi-yellow}{HTML}{DDB62B}
    \definecolor{ansi-yellow-intense}{HTML}{B27D12}
    \definecolor{ansi-blue}{HTML}{208FFB}
    \definecolor{ansi-blue-intense}{HTML}{0065CA}
    \definecolor{ansi-magenta}{HTML}{D160C4}
    \definecolor{ansi-magenta-intense}{HTML}{A03196}
    \definecolor{ansi-cyan}{HTML}{60C6C8}
    \definecolor{ansi-cyan-intense}{HTML}{258F8F}
    \definecolor{ansi-white}{HTML}{C5C1B4}
    \definecolor{ansi-white-intense}{HTML}{A1A6B2}
    \definecolor{ansi-default-inverse-fg}{HTML}{FFFFFF}
    \definecolor{ansi-default-inverse-bg}{HTML}{000000}

    % common color for the border for error outputs.
    \definecolor{outerrorbackground}{HTML}{FFDFDF}

    % commands and environments needed by pandoc snippets
    % extracted from the output of `pandoc -s`
    \providecommand{\tightlist}{%
      \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
    \DefineVerbatimEnvironment{Highlighting}{Verbatim}{commandchars=\\\{\}}
    % Add ',fontsize=\small' for more characters per line
    \newenvironment{Shaded}{}{}
    \newcommand{\KeywordTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.44,0.13}{\textbf{{#1}}}}
    \newcommand{\DataTypeTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.13,0.00}{{#1}}}
    \newcommand{\DecValTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.25,0.63,0.44}{{#1}}}
    \newcommand{\BaseNTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.25,0.63,0.44}{{#1}}}
    \newcommand{\FloatTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.25,0.63,0.44}{{#1}}}
    \newcommand{\CharTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.25,0.44,0.63}{{#1}}}
    \newcommand{\StringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.25,0.44,0.63}{{#1}}}
    \newcommand{\CommentTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.38,0.63,0.69}{\textit{{#1}}}}
    \newcommand{\OtherTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.44,0.13}{{#1}}}
    \newcommand{\AlertTok}[1]{\textcolor[rgb]{1.00,0.00,0.00}{\textbf{{#1}}}}
    \newcommand{\FunctionTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.02,0.16,0.49}{{#1}}}
    \newcommand{\RegionMarkerTok}[1]{{#1}}
    \newcommand{\ErrorTok}[1]{\textcolor[rgb]{1.00,0.00,0.00}{\textbf{{#1}}}}
    \newcommand{\NormalTok}[1]{{#1}}
    
    % Additional commands for more recent versions of Pandoc
    \newcommand{\ConstantTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.53,0.00,0.00}{{#1}}}
    \newcommand{\SpecialCharTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.25,0.44,0.63}{{#1}}}
    \newcommand{\VerbatimStringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.25,0.44,0.63}{{#1}}}
    \newcommand{\SpecialStringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.73,0.40,0.53}{{#1}}}
    \newcommand{\ImportTok}[1]{{#1}}
    \newcommand{\DocumentationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{\textit{{#1}}}}
    \newcommand{\AnnotationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.38,0.63,0.69}{\textbf{\textit{{#1}}}}}
    \newcommand{\CommentVarTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.38,0.63,0.69}{\textbf{\textit{{#1}}}}}
    \newcommand{\VariableTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.10,0.09,0.49}{{#1}}}
    \newcommand{\ControlFlowTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.44,0.13}{\textbf{{#1}}}}
    \newcommand{\OperatorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{{#1}}}
    \newcommand{\BuiltInTok}[1]{{#1}}
    \newcommand{\ExtensionTok}[1]{{#1}}
    \newcommand{\PreprocessorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.74,0.48,0.00}{{#1}}}
    \newcommand{\AttributeTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.49,0.56,0.16}{{#1}}}
    \newcommand{\InformationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.38,0.63,0.69}{\textbf{\textit{{#1}}}}}
    \newcommand{\WarningTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.38,0.63,0.69}{\textbf{\textit{{#1}}}}}
    
    
    % Define a nice break command that doesn't care if a line doesn't already
    % exist.
    \def\br{\hspace*{\fill} \\* }
    % Math Jax compatibility definitions
    \def\gt{>}
    \def\lt{<}
    \let\Oldtex\TeX
    \let\Oldlatex\LaTeX
    \renewcommand{\TeX}{\textrm{\Oldtex}}
    \renewcommand{\LaTeX}{\textrm{\Oldlatex}}
    % Document parameters
    % Document title
    \title{Documentación de archivo MAT1184 EID2 P1}
    \author{Beltrán. B, Mellado. O, Revillod. L, Sube. I}
    \date{30 de Junio del 2022}
    
% Pygments definitions
\makeatletter
\def\PY@reset{\let\PY@it=\relax \let\PY@bf=\relax%
    \let\PY@ul=\relax \let\PY@tc=\relax%
    \let\PY@bc=\relax \let\PY@ff=\relax}
\def\PY@tok#1{\csname PY@tok@#1\endcsname}
\def\PY@toks#1+{\ifx\relax#1\empty\else%
    \PY@tok{#1}\expandafter\PY@toks\fi}
\def\PY@do#1{\PY@bc{\PY@tc{\PY@ul{%
    \PY@it{\PY@bf{\PY@ff{#1}}}}}}}
\def\PY#1#2{\PY@reset\PY@toks#1+\relax+\PY@do{#2}}

\@namedef{PY@tok@w}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.73,0.73}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@c}{\let\PY@it=\textit\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.24,0.48,0.48}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@cp}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.61,0.40,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@k}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@kp}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@kt}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.69,0.00,0.25}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@o}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@ow}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.67,0.13,1.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nb}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nf}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,1.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nc}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,1.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nn}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,1.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@ne}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.80,0.25,0.22}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nv}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.10,0.09,0.49}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@no}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.53,0.00,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nl}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.46,0.46,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@ni}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.44,0.44,0.44}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@na}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.41,0.47,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nt}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@nd}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.67,0.13,1.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@s}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@sd}{\let\PY@it=\textit\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@si}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.64,0.35,0.47}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@se}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.67,0.36,0.12}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@sr}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.64,0.35,0.47}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@ss}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.10,0.09,0.49}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@sx}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@m}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@gh}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.50}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@gu}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.50,0.00,0.50}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@gd}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.63,0.00,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@gi}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.52,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@gr}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.89,0.00,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@ge}{\let\PY@it=\textit}
\@namedef{PY@tok@gs}{\let\PY@bf=\textbf}
\@namedef{PY@tok@gp}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.50}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@go}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.44,0.44,0.44}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@gt}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.27,0.87}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@err}{\def\PY@bc##1{{\setlength{\fboxsep}{\string -\fboxrule}\fcolorbox[rgb]{1.00,0.00,0.00}{1,1,1}{\strut ##1}}}}
\@namedef{PY@tok@kc}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@kd}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@kn}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@kr}{\let\PY@bf=\textbf\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@bp}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.50,0.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@fm}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,1.00}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@vc}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.10,0.09,0.49}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@vg}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.10,0.09,0.49}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@vi}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.10,0.09,0.49}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@vm}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.10,0.09,0.49}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@sa}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@sb}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@sc}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@dl}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@s2}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@sh}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@s1}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.73,0.13,0.13}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@mb}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@mf}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@mh}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@mi}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@il}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@mo}{\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.40,0.40,0.40}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@ch}{\let\PY@it=\textit\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.24,0.48,0.48}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@cm}{\let\PY@it=\textit\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.24,0.48,0.48}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@cpf}{\let\PY@it=\textit\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.24,0.48,0.48}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@c1}{\let\PY@it=\textit\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.24,0.48,0.48}{##1}}}
\@namedef{PY@tok@cs}{\let\PY@it=\textit\def\PY@tc##1{\textcolor[rgb]{0.24,0.48,0.48}{##1}}}

\def\PYZbs{\char`\\}
\def\PYZus{\char`\_}
\def\PYZob{\char`\{}
\def\PYZcb{\char`\}}
\def\PYZca{\char`\^}
\def\PYZam{\char`\&}
\def\PYZlt{\char`\<}
\def\PYZgt{\char`\>}
\def\PYZsh{\char`\#}
\def\PYZpc{\char`\%}
\def\PYZdl{\char`\$}
\def\PYZhy{\char`\-}
\def\PYZsq{\char`\'}
\def\PYZdq{\char`\"}
\def\PYZti{\char`\~}
% for compatibility with earlier versions
\def\PYZat{@}
\def\PYZlb{[}
\def\PYZrb{]}
\makeatother


    % For linebreaks inside Verbatim environment from package fancyvrb. 
    \makeatletter
        \newbox\Wrappedcontinuationbox 
        \newbox\Wrappedvisiblespacebox 
        \newcommand*\Wrappedvisiblespace {\textcolor{red}{\textvisiblespace}} 
        \newcommand*\Wrappedcontinuationsymbol {\textcolor{red}{\llap{\tiny$\m@th\hookrightarrow$}}} 
        \newcommand*\Wrappedcontinuationindent {3ex } 
        \newcommand*\Wrappedafterbreak {\kern\Wrappedcontinuationindent\copy\Wrappedcontinuationbox} 
        % Take advantage of the already applied Pygments mark-up to insert 
        % potential linebreaks for TeX processing. 
        %        {, <, #, %, $, ' and ": go to next line. 
        %        _, }, ^, &, >, - and ~: stay at end of broken line. 
        % Use of \textquotesingle for straight quote. 
        \newcommand*\Wrappedbreaksatspecials {% 
            \def\PYGZus{\discretionary{\char`\_}{\Wrappedafterbreak}{\char`\_}}% 
            \def\PYGZob{\discretionary{}{\Wrappedafterbreak\char`\{}{\char`\{}}% 
            \def\PYGZcb{\discretionary{\char`\}}{\Wrappedafterbreak}{\char`\}}}% 
            \def\PYGZca{\discretionary{\char`\^}{\Wrappedafterbreak}{\char`\^}}% 
            \def\PYGZam{\discretionary{\char`\&}{\Wrappedafterbreak}{\char`\&}}% 
            \def\PYGZlt{\discretionary{}{\Wrappedafterbreak\char`\<}{\char`\<}}% 
            \def\PYGZgt{\discretionary{\char`\>}{\Wrappedafterbreak}{\char`\>}}% 
            \def\PYGZsh{\discretionary{}{\Wrappedafterbreak\char`\#}{\char`\#}}% 
            \def\PYGZpc{\discretionary{}{\Wrappedafterbreak\char`\%}{\char`\%}}% 
            \def\PYGZdl{\discretionary{}{\Wrappedafterbreak\char`\$}{\char`\$}}% 
            \def\PYGZhy{\discretionary{\char`\-}{\Wrappedafterbreak}{\char`\-}}% 
            \def\PYGZsq{\discretionary{}{\Wrappedafterbreak\textquotesingle}{\textquotesingle}}% 
            \def\PYGZdq{\discretionary{}{\Wrappedafterbreak\char`\"}{\char`\"}}% 
            \def\PYGZti{\discretionary{\char`\~}{\Wrappedafterbreak}{\char`\~}}% 
        } 
        % Some characters . , ; ? ! / are not pygmentized. 
        % This macro makes them "active" and they will insert potential linebreaks 
        \newcommand*\Wrappedbreaksatpunct {% 
            \lccode`\~`\.\lowercase{\def~}{\discretionary{\hbox{\char`\.}}{\Wrappedafterbreak}{\hbox{\char`\.}}}% 
            \lccode`\~`\,\lowercase{\def~}{\discretionary{\hbox{\char`\,}}{\Wrappedafterbreak}{\hbox{\char`\,}}}% 
            \lccode`\~`\;\lowercase{\def~}{\discretionary{\hbox{\char`\;}}{\Wrappedafterbreak}{\hbox{\char`\;}}}% 
            \lccode`\~`\:\lowercase{\def~}{\discretionary{\hbox{\char`\:}}{\Wrappedafterbreak}{\hbox{\char`\:}}}% 
            \lccode`\~`\?\lowercase{\def~}{\discretionary{\hbox{\char`\?}}{\Wrappedafterbreak}{\hbox{\char`\?}}}% 
            \lccode`\~`\!\lowercase{\def~}{\discretionary{\hbox{\char`\!}}{\Wrappedafterbreak}{\hbox{\char`\!}}}% 
            \lccode`\~`\/\lowercase{\def~}{\discretionary{\hbox{\char`\/}}{\Wrappedafterbreak}{\hbox{\char`\/}}}% 
            \catcode`\.\active
            \catcode`\,\active 
            \catcode`\;\active
            \catcode`\:\active
            \catcode`\?\active
            \catcode`\!\active
            \catcode`\/\active 
            \lccode`\~`\~ 	
        }
    \makeatother

    \let\OriginalVerbatim=\Verbatim
    \makeatletter
    \renewcommand{\Verbatim}[1][1]{%
        %\parskip\z@skip
        \sbox\Wrappedcontinuationbox {\Wrappedcontinuationsymbol}%
        \sbox\Wrappedvisiblespacebox {\FV@SetupFont\Wrappedvisiblespace}%
        \def\FancyVerbFormatLine ##1{\hsize\linewidth
            \vtop{\raggedright\hyphenpenalty\z@\exhyphenpenalty\z@
                \doublehyphendemerits\z@\finalhyphendemerits\z@
                \strut ##1\strut}%
        }%
        % If the linebreak is at a space, the latter will be displayed as visible
        % space at end of first line, and a continuation symbol starts next line.
        % Stretch/shrink are however usually zero for typewriter font.
        \def\FV@Space {%
            \nobreak\hskip\z@ plus\fontdimen3\font minus\fontdimen4\font
            \discretionary{\copy\Wrappedvisiblespacebox}{\Wrappedafterbreak}
            {\kern\fontdimen2\font}%
        }%
        
        % Allow breaks at special characters using \PYG... macros.
        \Wrappedbreaksatspecials
        % Breaks at punctuation characters . , ; ? ! and / need catcode=\active 	
        \OriginalVerbatim[#1,codes*=\Wrappedbreaksatpunct]%
    }
    \makeatother

    % Exact colors from NB
    \definecolor{incolor}{HTML}{303F9F}
    \definecolor{outcolor}{HTML}{D84315}
    \definecolor{cellborder}{HTML}{CFCFCF}
    \definecolor{cellbackground}{HTML}{F7F7F7}
    
    % prompt
    \makeatletter
    \newcommand{\boxspacing}{\kern\kvtcb@left@rule\kern\kvtcb@boxsep}
    \makeatother
    \newcommand{\prompt}[4]{
        {\ttfamily\llap{{\color{#2}[#3]:\hspace{3pt}#4}}\vspace{-\baselineskip}}
    }
    

    
    % Prevent overflowing lines due to hard-to-break entities
    \sloppy 
    % Setup hyperref package
    \hypersetup{
      breaklinks=true,  % so long urls are correctly broken across lines
      colorlinks=true,
      urlcolor=urlcolor,
      linkcolor=linkcolor,
      citecolor=citecolor,
      }
    % Slightly bigger margins than the latex defaults
    
    \geometry{verbose,tmargin=1in,bmargin=1in,lmargin=1in,rmargin=1in}
    

\begin{document}
    
    \maketitle
    
Se importa la librería numpy con el alias np.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k+kn}{import} \PY{n+nn}{numpy} \PY{k}{as} \PY{n+nn}{np}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}

    Se define la función que va a comprobar si dos ecuaciones tiene los
mismos coeficiente y distinto resultado, si la condición es cierta
significa que dos ecuaciones son planos paralelos y por tanto no van a
formar ninguna solución. Los parámetros a y b son arreglos que guardan
los coeficientes y resultados multiplicados cruzadamente por los mismos
resultados. Ejemplo:

Tenemos un sistema de la forma: 
\begin{align}
a_{11}x+a_{12}y+a_{13}z=b_1 \\
a_{21}x+a_{22}y+a_{23}z=b_2 \\
a_{31}x+a_{32}y+a_{33}z=b_3 
\end{align}
Seleccionamos dos de las ecuaciones del sistema por ejemplo la ecuación 1 y 2: 
\begin{align*}
a_{11}x+a_{12}y+a_{13}z=b_1 \\
a_{21}x+a_{22}y+a_{23}z=b_2 
\end{align*}
Y multiplicamos toda la ecuación 1 por el resultado de la ecuación 2 y
la ecuación y por el resultado de la ecuación 1: 
\begin{align*}
a_{11}x+a_{12}y+a_{13}z=b_1 \hspace{0.5cm} /\hspace{0.1cm}\cdot b_2 \\
a_{21}x+a_{22}y+a_{23}z=b_2 \hspace{0.5cm} /\hspace{0.1cm}\cdot b_1 
\end{align*}
Las ecuaciones resultantes de esas multiplicaciones son las que se
guardan finalmente en lo que representa las variables a y b.

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\NormalTok{a }\OperatorTok{=}\NormalTok{ np.array([a11, a12, a13, b1])}
\NormalTok{b }\OperatorTok{=}\NormalTok{ np.array([a21, a22, a23, b2])}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{def} \PY{n+nf}{sinSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{a}\PY{p}{,} \PY{n}{b}\PY{p}{)}\PY{p}{:}
    \PY{k}{if} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]} \PY{o}{==} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]} \PYZbs{}
    \PY{o+ow}{and} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]} \PY{o}{==} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]} \PYZbs{}
    \PY{o+ow}{and} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]} \PY{o}{==} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]} \PYZbs{}
    \PY{o+ow}{and} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{]} \PY{o}{!=} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{]}\PY{p}{:}
        \PY{n+nb}{print}\PY{p}{(}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{l+s+s2}{No tiene soluciones}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{p}{)}
        \PY{n}{exit}\PY{p}{(}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{)}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}

    Se define una función para comprobar que si dos ecuaciones del sistema
son exactamente las mismas, la función recibe los parámetros a y b que
son las ecuaciones multiplicadas cruzadamente por los resultados de las
mismas ecuaciones y almacenado cada ecuación en un arreglo distinto, si
la condición determina que hay una ecuación que es exactamente igual a
otra, significa que las soluciones son infinitas, lo imprime por
pantalla y cierra el programa.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{def} \PY{n+nf}{infinitasSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{a}\PY{p}{,} \PY{n}{b}\PY{p}{)}\PY{p}{:}
    \PY{k}{if} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]} \PY{o}{==} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]} \PYZbs{}
    \PY{o+ow}{and} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]} \PY{o}{==} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]} \PYZbs{}
    \PY{o+ow}{and} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]} \PY{o}{==} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]} \PYZbs{}
    \PY{o+ow}{and} \PY{n}{a}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{]} \PY{o}{==} \PY{n}{b}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{]}\PY{p}{:}
        \PY{n+nb}{print}\PY{p}{(}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{l+s+s2}{Las soluciones son infinitas}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{p}{)}
        \PY{n}{exit}\PY{p}{(}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{)}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}
\subsection*{Función principal}

    En la función main se imprimen las instrucciones de uso del programa,
inicializo la variable eqs como una matriz 3x3 llena de ceros, lo cual
se hace con la función np.zeros(), también se llena de ceros la variable
results que es un arreglo de longitud 3.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{def} \PY{n+nf}{main}\PY{p}{(}\PY{p}{)}\PY{p}{:}
    \PY{n+nb}{print}\PY{p}{(}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{l+s+s2}{Se debe reemplazar aij, bij por valores numéricos}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{p}{)}
    \PY{n}{eqs} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{zeros}\PY{p}{(}\PY{p}{(}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{,} \PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{)}\PY{p}{)}
    \PY{n}{results} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{zeros}\PY{p}{(}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{)}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}

    Con un bucle for se recorre con el iterable i los números del 0 al 2, dentro
del mismo bucle se inicia un segundo ciclo for que recorre con el
iterable j los números desde el 0 al 2, dentro del segundo se va
pidiendo al usuario los valores que van a tener los coeficientes y se
van guardando en la matriz eqs, cuando termina el segundo bucle se le
pide al usuario el valor numérico del resultado de la ecuación y se
añade al arreglo de resultados.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
    \PY{k}{for} \PY{n}{i} \PY{o+ow}{in} \PY{n+nb}{range}\PY{p}{(}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{)}\PY{p}{:}
        \PY{k}{for} \PY{n}{j} \PY{o+ow}{in} \PY{n+nb}{range}\PY{p}{(}\PY{l+m+mi}{3}\PY{p}{)}\PY{p}{:}
            \PY{n}{eq} \PY{o}{=} \PY{n+nb}{float}\PY{p}{(}\PY{n+nb}{input}\PY{p}{(}\PY{l+s+sa}{f}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{l+s+s2}{Ingrese el valor numérico de a}\PY{l+s+si}{\PYZob{}}\PY{n}{i}\PY{o}{+}\PY{l+m+mi}{1}\PY{l+s+si}{\PYZcb{}}\PY{l+s+si}{\PYZob{}}\PY{n}{j}\PY{o}{+}\PY{l+m+mi}{1}\PY{l+s+si}{\PYZcb{}}\PY{l+s+se}{\PYZbs{}n}\PY{l+s+s2}{\PYZgt{} }\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{p}{)}\PY{p}{)}
            \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{n}{i}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{n}{j}\PY{p}{]} \PY{o}{=} \PY{n}{eq}
        \PY{n}{res} \PY{o}{=} \PY{n+nb}{float}\PY{p}{(}\PY{n+nb}{input}\PY{p}{(}\PY{l+s+sa}{f}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{l+s+s2}{Ingrese el valor numérico de b}\PY{l+s+si}{\PYZob{}}\PY{n}{i}\PY{o}{+}\PY{l+m+mi}{1}\PY{l+s+si}{\PYZcb{}}\PY{l+s+se}{\PYZbs{}n}\PY{l+s+s2}{\PYZgt{} }\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{p}{)}\PY{p}{)}
        \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{n}{i}\PY{p}{]} \PY{o}{=} \PY{n}{res}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}

    Para comprobar si el sistema tiene soluciones infinitas se hace el
procedimiento ya explicado en las funciones anteriores y se llama la
función infinitasSoluciones() con las dos ecuaciones modificadas
previamente pasadas como parámetro. Esto se hace un total de 3 veces que
corresponde al número máximo de combinaciones entre las ecuaciones sin que se repitan.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
    \PY{n}{eq1} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)} \PY{o}{*} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}
    \PY{n}{eq2} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)} \PY{o}{*} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}

    \PY{n}{infinitasSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{eq1}\PY{p}{,} \PY{n}{eq2}\PY{p}{)}

    \PY{n}{eq1} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)} \PY{o}{*} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}
    \PY{n}{eq2} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)} \PY{o}{*} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}

    \PY{n}{infinitasSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{eq1}\PY{p}{,} \PY{n}{eq2}\PY{p}{)}

    \PY{n}{eq1} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)} \PY{o}{*} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}
    \PY{n}{eq2} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)} \PY{o}{*} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}

    \PY{n}{infinitasSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{eq1}\PY{p}{,} \PY{n}{eq2}\PY{p}{)}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}
    Para comprobar si el sistema no tiene soluciones se hace el
procedimiento ya explicado en las funciones anteriores y se llama a la
función sinSoluciones() con los parámetros correspondientes que serian
los arreglos eq1 y eq2. Esto se repite 3 veces porque es la cantidad de
combinaciones posibles sin repetición de la ecuaciones.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
    \PY{n}{eq1} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)}
    \PY{n}{eq2} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)}

    \PY{n}{sinSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{eq1}\PY{p}{,} \PY{n}{eq2}\PY{p}{)}

    \PY{n}{eq1} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)}
    \PY{n}{eq2} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)}

    \PY{n}{sinSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{eq1}\PY{p}{,} \PY{n}{eq2}\PY{p}{)}

    \PY{n}{eq1} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)}
    \PY{n}{eq2} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{array}\PY{p}{(}\PY{p}{[}\PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{eqs}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{p}{]}\PY{p}{)}

    \PY{n}{sinSoluciones}\PY{p}{(}\PY{n}{eq1}\PY{p}{,} \PY{n}{eq2}\PY{p}{)}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}
    Si ninguna de las condiciones se cumple quiere decir que el sistema de
ecuaciones 3x3 si tiene un solución, por lo que se calcula las
soluciones con la función np.linalg.solve() y se guardan los resultados
en la variable csol que sería el conjunto de soluciones del sistema y se
termina imprimiendo por pantalla las soluciones correspondientes a las
variables x, y, z.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
    \PY{n}{csol} \PY{o}{=} \PY{n}{np}\PY{o}{.}\PY{n}{linalg}\PY{o}{.}\PY{n}{solve}\PY{p}{(}\PY{n}{eqs}\PY{p}{,} \PY{n}{results}\PY{p}{)}
    \PY{n+nb}{print}\PY{p}{(}\PY{n}{results}\PY{p}{)}

    \PY{n+nb}{print}\PY{p}{(}\PY{l+s+sa}{f}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{l+s+s2}{x = }\PY{l+s+si}{\PYZob{}}\PY{n}{csol}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{0}\PY{p}{]}\PY{l+s+si}{\PYZcb{}}\PY{l+s+s2}{, y = }\PY{l+s+si}{\PYZob{}}\PY{n}{csol}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{1}\PY{p}{]}\PY{l+s+si}{\PYZcb{}}\PY{l+s+s2}{, z = }\PY{l+s+si}{\PYZob{}}\PY{n}{csol}\PY{p}{[}\PY{l+m+mi}{2}\PY{p}{]}\PY{l+s+si}{\PYZcb{}}\PY{l+s+s2}{\PYZdq{}}\PY{p}{)}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}

    Finalmente se llama la función main.

    \begin{tcolorbox}[breakable, size=fbox, boxrule=1pt, pad at break*=1mm,colback=cellbackground, colframe=cellborder]
\prompt{In}{incolor}{ }{\boxspacing}
\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{if} \PY{n+nv+vm}{\PYZus{}\PYZus{}name\PYZus{}\PYZus{}} \PY{o}{==} \PY{l+s+s1}{\PYZsq{}}\PY{l+s+s1}{\PYZus{}\PYZus{}main\PYZus{}\PYZus{}}\PY{l+s+s1}{\PYZsq{}}\PY{p}{:}
    \PY{n}{main}\PY{p}{(}\PY{p}{)}
\end{Verbatim}
\end{tcolorbox}


    % Add a bibliography block to the postdoc
    
    
    
\end{document}
